最好玩無雙系列

真三7帝王

大蛇系列

真32

3猛將傳

帝王玩左一排
搵唔到精髓覺得好悶

無雙8 行地圖

低能版三國志

得大蛇2好玩 大蛇3麻麻

4
唯一一隻煲到全要素，差在未所有武將升爆MAX

不過係因為當時仲係小學雞多時間
之後567都係爆晒所有勢力故事就算
8就開過黎玩左幾日，一個勢力故事都未爆

大蛇2u

真心覺得無雙同三國志可以融合出

冇

有人話係戰國真田丸 個人冇玩過
用系列去分我自己覺得係魔王再臨 戰國2 同 三國4
好多人都唔鍾意三國5 但當年由三國4去三國5個種畫面升級升真wow左聲

次次玩，
d日本仔金光閃閃。
劉關張都成埋農夫咁
個造型

大蛇2U＞大蛇Z＞真田丸＞all